# Projet-Java-Snake

Projet de GM3 dont le but est de programmer un jeu de Snake en JAVA

Pour compiler :
1) se placer au même niveau que les dossiers src et classes dans l'arborescence
2) utiliser la ligne de commande suivante :
```bash
javac -classpath ./classes -sourcepath ./src -d ./classes <insérer le chemin vers le .java à compiler>
```
